蒲完不覺倦 大陸叫雞團 去東莞算 還是清遠?

祝吳爸爸早日康復

HJ2Q
原曲: 李克勤 - C3PO
改編歌詞: a仔 (由 支那爆緊煲 發起)
主唱: 19jai雞丁

電話若果是講緊大話
怎可以請求達賴喇嘛
爸爸也有權唔化
一講錯野淪為笑話

自細學會到大個照顧個家
到後來又係嫖妓惠澤大媽
是返工壓力吧
就算Send出去都睇下Number

大陸北菇雞飯
平一舊水嗎 值得食嗎
朋友幾番勸服下 羅湖過海關喇

蒲完不覺倦 大陸叫雞團
去東莞算 還是清遠
四個鐘 明明兩Q嘆完
實情 下面都整損

蒲完不覺倦 但是已經Send錯群無法治理 衰收尾
咸濕 傻佬 如HJ2Q已被截圖
望到 卻刪不到

鬼咁英 放棄 就即刻退場
吳先生 這天 隆重登場
花生價直上 分享給世人讚賞

就算當佢無做過也會中槍
竭盡全力換來是下面受傷
若婚姻太寂寞
難怪佢會暗中北上

蒲完不覺倦 大陸叫雞團
去東莞算 還是清遠
四個鐘 明明兩Q嘆完
實情 下面都整損

蒲完不覺倦 但是已經Send錯群無法治理 衰收尾
咸濕 傻佬 如HJ2Q已被截圖
望到 卻刪不到

原圖被高速轉發吳先生的確煎熬
流傳在港九新界還給老細知道

蒲完不覺倦 大陸叫雞團
去東莞算 還是清遠
四個鐘 明明兩Q嘆完
性慾 維持了太過耐時遲早會損

蒲完不覺倦 但是已經Send錯群無法治理 衰收尾
咸濕 傻佬 如HJ2Q已被截圖
望到 卻刪不到
入組 出警告 更加好

歌詞幾好笑
雞丁把聲

幾正

睇標題已經識唱

好岩唱呢啲歌

好在送禮勤首C3PO都算幾出名

蒲完不覺倦 大陸叫雞團
好撚正

原來呢首咁深入民心

劉名一身蟻

改得幾好

送禮勤入左英皇之後啲歌同MV係好過以前既

笑左

最緊要hook line

句hook

唔係呢句野我都無咁好心機改落去

呀牛

呢個係雞丁既style

把聲

小弟試下自己錄一錄先，唔知自己把聲柒唔柒